[歐聯16强]皇家馬德里 對 阿仙奴

根據過往經驗，依個組合係橙大機會出現。
歡迎大家預早討論

喺時候要證明比大家睇智利c朗勁過c朗

開定冇壞 反正係遲早嘅事

原來仲有拜仁的。。。